[
    {
        "id": 85,
        "question": "Şubatın 29 çektiği yıla ne denir",
        "letter": "A",
        "answer": "Artık yıl, Artık"
    },
    {
        "id": 1350,
        "question": "Acı çikolata",
        "letter": "B",
        "answer": "Bitter, bitter çikolata"
    },
    {
        "id": 154,
        "question": "Bir şeyi parlatmak için kullanılan kimyasal bileşik",
        "letter": "C",
        "answer": "cila"
    },
    {
        "id": 1447,
        "question": "Çevresine göre aşağı çökmüş olan yer",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çukur"
    },
    {
        "id": 1398,
        "question": "Aynı cinsten onluk bir küme",
        "letter": "D",
        "answer": "Deste"
    },
    {
        "id": 1869,
        "question": "GERİLDİĞİNDE ESKİ HALİNE GELEBİLEN, ESNEK VE DAYANIKLI YAPIYA SAHİP MADDEYİ TANIMLAYAN SÖZCÜK",
        "letter": "E",
        "answer": "Elastik"
    },
    {
        "id": 572,
        "question": "Bir kimseyi veya bir yeri koruyan kimse",
        "letter": "F",
        "answer": "Fedai"
    },
    {
        "id": 1691,
        "question": "\"GÖSTERİŞ, HEYBET\" ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "G",
        "answer": "Görkem, görkemli"
    },
    {
        "id": 973,
        "question": "Yere veya mobilya üstüne serilmek, duvara gerilmek için, genellikle yünden dokunan, kısa ve sık tüylü, nakışlı, kalın yaygı",
        "letter": "H",
        "answer": "Halı"
    },
    {
        "id": 256,
        "question": "Alınmış bir şeyi geri verme",
        "letter": "İ",
        "answer": "iade"
    },
    {
        "id": 1943,
        "question": "Bir şeyin üstünü kaplayan ve onu dış etkilere karşı koruyan, kendiliğinden oluşmuş sertçe bölüm",
        "letter": "K",
        "answer": "Kabuk"
    },
    {
        "id": 1612,
        "question": "Yanardağların ağzından fışkırıp akan, soğuyunca donan erimiş madde",
        "letter": "L",
        "answer": "Lav"
    },
    {
        "id": 1851,
        "question": "RESTORANLARDA SOFRAYA ÇIKARILACAK YEMEKLERİN HEPSİ",
        "letter": "M",
        "answer": "Menü"
    },
    {
        "id": 929,
        "question": "Tek ağızlı balta",
        "letter": "N",
        "answer": "Nacak"
    },
    {
        "id": 93,
        "question": "Bir ülkenin askeri kuvvetlerinin tümü",
        "letter": "O",
        "answer": "ordu"
    },
    {
        "id": 368,
        "question": "Herhangi bir kısıtlamaya, zorlamaya, şarta bağlı olmayan, hür",
        "letter": "Ö",
        "answer": "özgür"
    },
    {
        "id": 381,
        "question": "Elektrik akımı almak için fişin sokulduğu yuva",
        "letter": "P",
        "answer": "priz"
    },
    {
        "id": 675,
        "question": "İstek, arz, ilgi, itibar",
        "letter": "R",
        "answer": "Rağbet"
    },
    {
        "id": 415,
        "question": "Bir şey bildirmek için verilen işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "sinyal"
    },
    {
        "id": 697,
        "question": "Bir diğer adı \"Enjektör\" olan nesne",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şırınga"
    },
    {
        "id": 1214,
        "question": "Bir duyguyu, bir düşünceyi birinin belleğine sokma, ona aşılama",
        "letter": "T",
        "answer": "Telkin, telkin etme, teklin etmek"
    },
    {
        "id": 1076,
        "question": "Başkalarına kolayca uyabilen, sözlerini dinleyip karşı gelmeyen, yumuşak başlı",
        "letter": "U",
        "answer": "uysal"
    },
    {
        "id": 466,
        "question": "Anlatma, oluş, deyiş veya yapış biçimi, tarz",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üslup"
    },
    {
        "id": 887,
        "question": "Tarihte \"Kara Ölüm\" olarak da bilinen, bulaşıcı ve öldürücü bir hastalık",
        "letter": "V",
        "answer": "Veba"
    },
    {
        "id": 885,
        "question": "Pembe veya erguvan tonları ile karışık koyu kırmızı renkte,saydam, değerli bir taş",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yakut"
    },
    {
        "id": 1290,
        "question": "Keyifli, eğlenceli olan",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zevkli, zevk"
    }
]